
                      Simplemente Sublime!!!!! Esto huele a triunfo en los Goyas y a Oscar a la mejor pelicula extranjera. Espectacular fotografia, Banda Sonora cautivadora (Grande Fernando Velazquez), Gran descubrimiento el de Tom Holland, Naomi y Ewan como siempre muy grandes, en esta pelicula han crecido aun mas. La vi el dia del estreno y esta noche voy a ir a verla otra vez. Bravo Jota!!!!
        
            